維尼帝真係千古一帝 必名留青史

西北集中管理新疆維吾爾族人
西南對抗印藏聯軍
南方鎮壓香港反對勢力
對北在全面清除蒙古落後文化 對落後反對勢力予以痛擊
對台 全力準備武統

對日逐步走向不和
對歐 大展威權主義 震懾歐洲各國
對美展開史無前例既大對抗 脫離美國建立既世界體系

此等偉業 我只想引用古詩歌中的一句形容
力拔山兮氣蓋世
真乃中華霸王

對外就口水軍，對內就揼水落重軍，中華第一懦夫